是日靚晚餐 咖哩豬扒飯 配瑞士雞翼

30蚊連汽水

塊之扒好大

好撚抵

我屌

好撚平
邊到

又食？

印度狗的日常生活

龍門

巴打返夜更 晚晚都係office食飯

屋企電腦桌

放咁早 羨慕

佢lunch都響觀塘食架啦

屌你咁早就可以買埋外賣食晚飯

朝9晚5,唔洗OT,一夠鐘就拍枱走人

官塘地頭蟲就係本人

工時短,工作量少,但係人工都係低

隻雞翼好似好撚入味

印度巴好波

優閒，多時間，夠錢食好野就得啦

係好味

轉做龍門打手？

我係官塘區打手

低得過我？

印度佬日日食呢d會唔會死快d🧐